(緊急) 之前DQ何妖學歷嗰位Luke 急要香港人幫手

其實都係大家講嘅黑警疑似送人番大陸嗰單嘢，外國媒體非常之感興趣 有任何資料嘅歡迎Dm佢

呢一單嘢其實我哋香港人都應該要絕對重視，而家難得有外國媒體想跟進

大家幫我推爆佢 比香港其他記者媒體有機會睇到跟進

mega push

Push

有冇當日被拘捕又送咗上火車嘅人手足

其實呢單野一直都係無實制小小證據係話運左上大陸
結果以訛傳訛
真係希望大家小心D
唔好比感情太過影響情緒出左D假消息

其實呢啲情況有媒體問一下黑警嗰邊應該就可以知道當日送咗班示威者去邊，到時再睇下有冇機會搵返當事人

召喚記者手足

有樣嘢想講
就係有一排有堆建制拉d
大陸人黎香港撐警遊行
但係一翻大陸關口就拉曬
佢地都講廣東話,
所以有機會係依批人
所以怕有機會誤會
但都希望fc有hk人被送中先煲大佢

你覺得黑警會答你, 佢只會同你講佢地返咗屋企, 你見都無人出聲

銅鑼灣事件同英國領事館員工屈叫雞，中共有咩唔敢做

其實如果有港鐵職員 所謂好撚黃果班 應該都有可能可以查得出當日佢哋去咗邊

推

英國領事館個單仲要講到明話同一個監禁地方有其他香港人俾人打同審緊

推
救人呀

叫警方公開交待上火車被補人士數目，姓名，性別，年齡及他們現身在何處？
有必要時，需要港鐵交cctv 去証實警方所說

Pish

大陸人黎支持民主就會被拉，撐警都拉？

push

遊行呢樣野已經係民主野黎

國際線的確要小心

tui

無名

邊個無返既舉手？

**** 眾籌 ****

唔好意思，仲係要借個位&幫你推推POST

鍾庭耀教授為今次運動發起了超大型全港性民調，長期追蹤今次運動大事件的民意 & 證明香港人未放棄，然後做份國際文宣 話比全世界聽：我地今鋪無輸的念頭

(由於中大民調欠缺資金做今次反送中民調，我們的眾籌會同時加入新項目，籌到的款項亦會用作資助中大民調)
眾籌到而家80%, 仲差少少, 仲要大家支持

第六期民調結果POST
(new)
第五期民調結果POST

第三&四期民調結果POST

第二期民調結果POST

第一期民調結果POST

眾籌link:
官方link (我們香港人計劃) :

.
(對唔住，雖然區選迎來短暫的勝利，但要做ge 野都要持績落去，唔好放軟手腳，手足，星期四愛丁堡見)

其實搵個上過呢架火車既人出嚟就澄清到 唔知點解仲未有人出嚟

男神

pushhhh

但唔係已經係㕵角東站落車?

仲有間諜呢
做證據屈你太易

唔好休息呀

Push 認真post

係喎，呢單嘢點？

之前似有大陸人做訪問
講佢喺大陸比公安拉
入到去見到有香港人

待fc

聽講仲喺惠州喎

推爆佢

幫推

幫手推

集中返英領員工嗰單好過

其實當日定唔知第2日已經有記者問呢個問題
謝振中話送去鄰近既警署
至於真唔真就

Pus

難啲Follow up 喎

simon cheng?

召喚記者同埋影段片嘅人

要整返個合集俾佢幫手跟進下

有好撚多單

見過有人話佢地係旺角落左車
要fc

仲有強姦成孕

，

最後去左邊？冇跟貼sorry

小心為上，有料就入

依單野有少少鬼
原本好似話班人已經係旺角東站走左
但依兩日又有d大陸cap圖話佢地上左大陸
會唔會係大陸人放fake news 打撃我地既誠信?

推呀

其實有無被捕人士嘅朋友知道佢地嘅下落

推！

pish

講多少少 其實假新聞通常都只係得一張半張圖作一大段嘢出嚟 但係呢一單送示威者上火車係100%確實嘅 港鐵當日自己都有承認. 但係個問題係在於最後嗰班人到底去咗邊去咗咩站就完全冇任何消息.

其實係咪無明確證據 除咗鄭文傑之外

推

Pushhhh

Tuiiii

推上熱門

P

快d幫手呀

光復香港 時代革命

Pushhhhhhhhh pushhhhhhhh pushhhhhh

其實經過721 831 我已經無法相信有深黃黨鐵職員

唔係話旺角東落咗火車轉巴士去狗屋咩

Mega push

呢幾日好似連登有個post有巴絲話相中有朋友 已保釋 真定假唔知啦

敢還敢 但個啲用嚟support嘅片同相要小心

pish
佢幾做得嘢

人地咁幫我地，冇理由㩒個掣都懶

推到黨鐵上美國黑名單。

推。己twit
我無料可惜

推撚爆佢

希望Australia spy有野爆

難啲答你喎

屌奶星又推fake news
撚鳩人

推爆

721

但呢班係奶共派安排
唔撚係諗住拉完唔使找數？

"好撚黃" 嗰班
連831特別車開過去邊度
都無講

推！重要

咁銅鑼書店你又信唔信先
係你面前送啲手足上一架可以直上大陸既車,你話以訛傳訛
而家追查佢地落車地點有咩問題?
唔通真係等佢地變浮屍,屍體跳樓先追查?

唔好意思，借個位嚟推埋今次

（盡公民責任）登記完做選民仲要登記做陪審團！

其實只要有當日被捕手足可以出嚟證明冇比人捉返大陸呢件事就可以完結 咁撚多後生仔我唔信冇人上連登

鄭文傑親身認證咗

Tui

除咗英領嘅口述證據之外其實無咩實證可言
如果唔係呢單一定係核彈

幫幫Luke！

PUSH

其實最好有個失踪人口小組
搜集失踪人名，面孔和失踪時間
唔同時間既失踪數字
係可以睇到好多野

呢幾張相傳咗好耐，單嘢點都煲唔起，好奇怪

Huge push

呢單有機會炒車

火車單野證實左係旺角站落左車

但我信實有人係送左上大陸/比公安捉左

幫手 兄弟

有人自稱係火車上面其中一位
但係佢都話根本唔清楚係全部人一齊喺旺角落晒定點

根本冇人知道究竟幾多個人一齊拉咗上火車
到底旺角落左幾多人？
全部定部分？
一共拉左幾多？記者當日有無數人數？
警方公佈幾多拉上火車？
好啦 旺角落左火車
然後到底去左邊？拉左返邊個警署？
人數幾多？係咪放返？
佢甚至可以係放咗部份，然後部份送中

理大手足被補 捉上火車後下落不明

希望可以兩邊一齊推
上左熱門都推唔起，好奇怪
同埋唔知點解勁多人都係一句「唔係旺角落咗車咩」
一向都要fc
唔知點解一句旺角就收貨

如果係火車去羅湖或者落馬洲嘅話 中間仲會涉及到海關人員同埋港鐵職員同埋其他香港市民

p

除非用秘道送中

要小心唔好亂比料累到人炒車

我推唔到

喂推呀推呀

唔係話上車同落車人數有出入咩

push!!!!!!!!

呢一位手足幾明顯係段片到出現過

推啊

係。裡面紅色衫，幾易認。

人踩人話左俾佢聽未

想問吓可唔可以搵返影呢啲相嘅手足上twitter親自覆？
因為我post咗呢啲相去Luke De Pulford個post度但係佢問邊個影

最緊要fc 咗先好攞出去，唔好比fake news

我見個FB 帖都只係講黎自 TG，邊個 group 都無講。

有人失踪！有無人有List ?

痴撚線 成個model咁

Help

pish pish

最起碼都要搵到片主

救人呀屌

721831101111

識人有

英領果個 Simon Cheng 話聽到香港抗爭者被審問的聲音
算唔算證據?

反共

槍仇必報

612 721 811 831 929 101 112 113 1111 1112 1117 1118 新屋嶺 還眼 還命 被自殺 實彈 周同學 強姦 輪姦 因姦成孕

但呢單奇在黨鐵完了冇澄清
警方連提都唔提

我冇料 幫手推

禮尚往來

雖然仲係P牌, 我都想講少少, 呢條片唔係我拍, 但當日我係親身現場, 11/18 12:25左右 (條片影到時間~12:23), 係旺角東站, 大約10-20個後生仔, 有男有女, 我睇住係由往紅磡月台既扶手電梯出口出黎, 俾黑警押上門口停定既小巴, 大約有3-4架小巴, 全部用黑色垃圾袋封住車窗.

至於小巴之後開咗去邊, 我唔知了

最好覆唔知佢地去左邊，港鐵作為公共交通工具變左執法工具，又無直接回應，我地好擔心

push
但火車同殘體短訊有d流

Tui tui I tui tui tui

其實應該就冇送到中 我fd係其中一個 當日已送左去警署 依家保釋緊

Push push push!!

要問Simon Cheng

一個都無再出現

但有咩證據俾到人睇係火車運上去
可能佢地自己送中又俾人查到唉

大力推

仲返到黎咩

FC 識其中一個
我唔想Luke柒

識其中一個 旺角東落車送去狗屋 保釋左
唔想搞衰條國際戰線 大家請FC

中共同港共做野咁撚賤, 送中都係合理推想

Help you tui

Make it as high priority as 721.
Afraid that hundreds of people are sent to China.
Need to find out the truth and FC!!!
Anyone can help??

收到

借個位宣傳吸引火力黎推post
繼續抗爭

for 想體力升級/心態提升為民請命手足參考
補師我要幫全世界身心升level
入黎補補正能量整理下個人狀態
個人夠正能量先頂到落去

兄弟爬山 各做所長
若要勝利 必須備戰
營養＋運動 身心感覺同樣重要

極權將破 在支爆前會係最黑暗嘅時候
幾艱難 損失都要打落去

和理勇武強身強心飲食入門：
全世界維持健康打落去

人人都要有自衞隊身體質素
香港人 團結反抗 無退路
未來嘅希望由我地做起

Step 8.心理健康 正能量撚❤️
當我地遇到情況📍 在安全情況下
⚡️減少重複接觸影響自己的負面人事
🍎做自己鍾意的事
😀約定 定期運動放鬆
🧠睇書/聽Motivation Video
🔥最緊要痴住正能量嘅朋友/人

利申：健康教練
Herbalife 健康教練
唔係重點 重點係大家要長命幫手贏

全民皆兵
依家風頭火勢 好多五毛
不分化 不割蓆 團結 正能量
呢個世界唔係我地影響人
就係人地影響緊我地
我地要內在夠強 百毒不侵

永續健康身心 長期抗爭致勝
有咩搵我幫手 免費教大家
香港需要你
有需TG 唔問名
幫你Case Study
教你點飲食點運動打仗飲食法
20％運動 80％營養
學完再善用Budget 搞好自己體能
得閒係屋企做下運動放鬆
行一陣街吸哂TG 暈低仲點打落去

My TG

Channel

討論區

長期戰爭 齊上齊落
對抗白色恐怖
反共抗中 我地勢不兩立
We Shall Never Surrender

United, We can win the fight

Maybe RTHK Press can help find out where people were brought on train!!

加上 佢話捉佢個班蓄龍係叫佢地自己行出黎 所以冇受到暴力行為 去到警署亦好多手足在埸叫口號 唱歌

但就算係咁 都唔應該係係中國嚴刑逼供 只要係中國有香港人因為係香港犯法而送上中國受審 咁都係中國有問題

無論點中國都係衰

Push.

大家幫手retweet

Luke Luke好靚仔 快啲幫佢手

點解鬼佬覺得係火車係因為呢條片
無人知幾時拍邊個拍

緊要嘢啊

推
推
推

咁大單野點解會無傳媒問

呢兩樣野都係幻想黎

公衆及輿論壓力都有用，好過乜都唔做......之前佢地已經略略講過，但而家要更多資料

推！！

留名推

UP

MEGA PUSH

可能佢會幫手搵人

【第十五期牆紙】在制度中抗爭
TG CHANNEL :

大推特推

push push. push

呢單野好多人話流...但有冇當事人可以走出嚟，解釋下究竟果日搭咗火車去邊????

Reminder

呢條片唔係話喺旺角東站放咗人咩？

應該係過關出事
香港遊行成日有古怪中坑舉機影大頭
其實好多年
一早有晒百萬人資料庫

一單還一單

119 中環見

係支那 想幫佢fc都唔係易

推多次

推上去先